龍門冰室事件正明黃色經濟圈好大油水

我當張真係cap水，大家快d大力幫手宣傳黃色經濟圈好大油水，我地唔怕你地賺錢，最怕你做得唔夠多。
你越做得夠黃，越引到藍色轉軚，越比到壓力其他經濟體，你入黎cap水又如何?
要黃色經濟圈壯大，我地需要多d有手段宣傳既人，定需要靜雞雞話自己背後做好多野既人
如果你係前線手足，當然希望你靚雞雞。但如果你係做生意，麻煩你做大d串d，我唔怕你走得前唔怕你比人批鬥。
你要打仗，唔通我全部都要請聖人?

開夠龍門Post 未死分化撚

一係儲夠料做鳩佢

日鳩日係度小學雞圍屌

你唔橕咪食其他囉

人地有人盲橕。

Cap水未Cap水
當初攪黃圈就係要你賺我啲錢
我心甘情願比 你又咬我食呀

係啲無腦先會比人分化

我d錢剩係比自己友賺，吹啊？

而家都唔知信邊個好...
而家搞到好似巨龍同世界仔個種私怨feel
你有你數據話人cap水我又有我自己嘅數據證明自己冇做過
唉 專心國際戰線算

中共知道九月立法會選舉要嬴，就先要隊冧黃色經濟圈，收買幾個二五仔去鬼打鬼，先去龍頭，其他人相爭。大家醒少少。